蝙蝠俠 Christian Bale 新Look 剃光頭演雷神4 ??

冇哂啲頭髮做奸角Gorr the God Butcher??

Michael Burry

佢都用開方法演技
剪下頭髮完全唔係一回事

剃光頭都仲係咁靚仔

佢真係好鬼勁，差唔多你噏得出嘅造型佢都做過曬

真人百變怪
大隻佬、普通、瘦削、道友強、大肥佬

好期待呀佢做戲真係好勁